梁朝偉其實真係咁好演技咩

套套王家衛D戲個樣都好似忍緊屎咁
無間道係好 但未去到要上神枱囉

因為王家衛d戲多數一個放任一個含蓄
同佢同王家衛合作多數做同一個角色

套雙城真係冇得頂

重慶森林呢

傷城，sorry

黑獄斷腸歌之砌生豬肉
要睇梁朝偉演技要睇呢套, by the way, 講演技唔可以唔提28座大王...

張振朗好過佢多多聲

正是
好多戲做出黎都係咁上下
唔明有咩咁有演技

借問聲梁朝偉唔算有演技，你心中邊幾個有?

我覺得含蓄角色先最難演繹，細眉細眼甚至連一條皺紋都要識演戲，梁朝偉無疑係好擅長（但唔代表佢只識咁演），所以某程度候孝賢，李安，關錦鵬呢啲大導都係咁樣用梁朝偉

當然如果你唔buy呢啲所謂既忍屎演繹
你都可以去睇下辣手神探，癲佬正傳，暗花

真
一場戲句白加埋三句都無但成三四分鐘又要吸引到觀眾真係好撚難
淨係眼神同個口點郁都好考經驗同技術
年年都要睇一次花樣年華
佢地係茶記食野真係好張力

呢樣真
睇戲唔係睇小說
我係想要影像交代故事
而唔係一堆對白轟炸

淨係呢一幕阿影帝李安納度都做唔到啦

梁朝偉唔好戲咁邊個好

樓主講下覺得邊個演技好?

拍戲食煙食到咁型既一個佢一個哥哥

梁朝偉ufo年代最好。

風塵三俠

有人比較過呢幕，d鬼佬都話原版勁

一代宗師佢完美carry晒兩個角色
武打放盡
文戲含蓄

最鍾意係佢同章子怡香港遇返
鏡頭影住佢聽章子怡獨白
剩係得個表情寔都帶到觀眾入戲

呀飛與呀基

花樣年華

佢型過哥哥啦

你試下搵返佢做《初戀無限次》嘅廣播劇嚟聽
淨係靠把聲都可以演得好好
其實佢做啲有喜感嘅角色會特別見到佢演技嘅多變
《東成西就》嘅潮州歐陽峰係當中代表

直頭覺得佢唔適合拍戲 不過個陣港產片全盛期咪上到位

原版真係冇得輸喎
荷里活版拍到好似有袋垃圾跌咗落街咁

好怕嗰啲一輪嘴對白嘅戲

同樣忍緊屎，但係每一套戲都有唔同嘅感覺

花樣年華裏面嗰種仰壓，唔係咁多人可以掌握到…你試吓搵填海華做吖，已經可以想像到佢嗰種浮誇…

其他仲有，春光乍洩…

如果唔鍾意王家衛，咁悲情城市如何？

始終原版放棄第二集劇情，無可能叫Martin Scorsese走去參考自己老友拍嘅教父
原版呢幕要配合第二集
梁朝偉係做到糾結嘅情緒，一個殺父殺兄仇人、唯一知道自己身份、俾自己第二個重生機會嘅人死喺自己面前
嗰種O嘴同傷心梁朝偉都表現到出嚟
不過呢幕最正係黃秋生叫梁朝偉走先，佢拖住班人，最後死喺梁朝偉面前。初頭睇只係簡單覺得為咗掩護卧底身份而死，睇埋之後兩集先知黃秋生嘅死係贖罪。

李安納度：what the fuck邊撚個高空擲物

佢係天台同劉德華講

唔通上黎同你曬太陽果句都好正

美版個tone 係諗住寫實啲嘅
不過原版比較起上黎有唔少人都話煽情左啲，特別係d flashback

竟然係煽情咗
荷里活啲屎果然係香啲

話時話，有冇咩俾錢的頻道可以重溫到王家衛的戲?

我見HMVOD剩係得阿飛正傳，NETFLIX直頭咩都冇

關咩事，第二集事後拍

第一集陳永仁已經個角色就係口硬心較架啦，話唔帶錶最後又帶

呢幕係成套戲嘅高潮所在

兩個根本就唔同嘅style，各有各好姐
其實overall 都係prefer 原版多啲，就算係Scorsese 都好

秋生同朝偉真係演得出佢哋合作多年嗰種心照不宣，有晒默契嗰種情誼

直頭係失敗之作啦

又唔覺，只係唔算特別出色

冇咗個靈魂同個神髓

我覺得劇本就一早已經寫好
只係要等第一集成唔成功
第一集已經有陳冠希同余文樂戲份
基本上已經鋪好條伏筆

呢幕個配樂有D柒到尷尬，扣晒分

睇完行運超人先comment 啦

套套戲都差唔多

你中意啦

竟然無人講色戒

我覺得flashback 問題大啲，好似驚死觀眾理解唔到佢地嘅關係咁

無計
想一集講哂三集嘢
變成焦點最後放落兩個卧底對決同個衝動差佬度
冇辦法將好多鏡頭放去表現角色之間關係
第一集劉華扮律師個位都係正位
但因為有參考L.A. Confidential，變成翻拍版放棄呢幕，表現唔到劉華同獎門人互惠互利關係

色戒大部份都係演王家衛啲戲嘅表現
最多只係拍床戲時都交到眼神變化

廣東話讀白 冇人夠佢好，就算哥哥讀白 都硬係冇梁朝偉咁到肉、咁入心入肺

演技更加冇得講，亞洲第一人

唔使等到餐廳個幕
行樓梯上落個段入音樂已經好撚有feel

無人講超時空要愛？
仲有流氓醫生都唔錯，好有梁朝偉味道但又唔王家衛嘅戲

正 Terminator!!!!!!!!!!

完全不能認同

反而有啲擔心佢嚟緊嘅＂上氣＂，主流荷里活超級英雄片，做反派而又成功嘅，好似無乜邊個？

羅拔烈福：CA2？

不過，可以話，可能喺荷里活眼中，佢已經同 Michael Keaton, Jeff Bridges, Tim Roth, William Hurt 嗰個級數…

唔會啦1,2有d bug，明明一早跟傻強，點會話跟左韓森幾年

演憂鬱應該冇人夠佢勁

行運超人最好演技

時勢

癲佬正傳 演得幾好

其實我覺得佢啲喜劇演技有啲被低估

Feel到比tvb班男主角演一定好尷尬引唔住笑

agger
講佢演技應該睇佢笑片
有時都想像唔到佢份人咁靦腆 點解演笑片可以咁自然咁多野講

不如樓主睇愛回家啦咁 句句講到出曬面好未？

重睇啦
色戒導演李安呀

雖然我唔同意佢對梁朝偉演技既評語
但係你先係要重睇人地講咩

未出黎拍戲cctvb新扎師兄已經做得好好
同一套劇吳孟達都係超好

好簡單
唔好理佢係邊個拍，唔好理佢係咪無間道，
呢套戲（荷里活版) 你有冇興趣再睇多次？
我就冇啦

潮偉喺荷里活好似有啲朵？
（唔肯定)

流氓醫生幾過癮㗎套戲

梗係！佢演花樣年華，我有個歐洲客都識…

其實資訊發達，好多鬼佬都留意亞洲電影，尤其係香港電影，Quentin Tarantino 算係先驅…

勁喎
講返潮偉啲演技，佢已經係玩到將自己融入個角色裡面，將自己變為呢個角色，簡單嚟講就係連成個人嘅氣質都會唔同咗

佢多數都淨係拍一集啦 就算成功唔通呢個年紀先進軍荷里活咩

你都係算罷啦。

樓主剩係睇王家衛
有冇睇過色戒梁朝偉屌湯唯果種霸氣

頂!我依家先留意到佢對眼演到想望但唔敢望嘅眼神,個細節好神

其實呢套戲，有可能係MCU近年最失敗之作…我唔係太有衝動入戲院睇…

想複製 Black Panther 嘅成功模式，應該幾難，加上到時如果美國同支那炒大鑊，套戲隨時支那無得上…

咁其實真係得一兩幕去寫佢地感情

係得天台兩幕

同幾幕電話

東邪西毒， carry 到笑片

假戲真做， 明益佢

唔洗flashback 返去都夠啦

其實都係幾下啫

東成西就重秤啱

我覺得周星馳演技好過梁朝偉

主角那種樣衰大陸仔樣已經唔想睇了
而且奸角靚仔咁多，睇完大家可能都係支持奸角

已經有人講 佢成日情深款款咁眼定定望人 其實現實中普通人唔會咁 會俾人當黐線佬

所以梁朝偉其實係偶像派

型唔關演技事 起碼好大程度唔關

到依家都唔明點解套無間道風雲可以拎奧斯卡
但係無間道就連外語片都拎唔到

荷里活版真係唔識欣賞 我次次都睇唔完套野

色戒同王家衛既戲差好遠
色戒入面佢好多層次 又奸又霸氣又深沉
又有壓場感 無佢既場面都感覺到佢存在
最後係珠寶店果段戲
佢同湯唯都超完美演出
仲有最後係間房喊果段獨角戲又係癲
我覺得色戒係最表現到咩叫用隻眼做戲

呢幕真係痴撚線，細個睇到打晒冷震
細個唔識嘢剩係睇過東成西就佢搞笑個d片以為佢係on9仔
睇完無間道先知佢咁撚堅
而家剩係聽佢d旁白已經射得出

係好演技

佢個眼神 好屈

同意，但哥哥醉生夢死個段我都J左好多次

玩野咩，易先生同pc663/黎耀輝邊忽似？
可能因為拍呢啲認真文藝/劇情片，呀朝偉個頭黎黎去去都係短髮，又無特別化妝，所以睇落差唔多，但佢演出黎個tempo係有唔同。
佢離開王家衛係岩，淨係拍王家衛太局限，一代宗師係神作，成套戲都拎獎得梁朝偉無就知咩事，演技好好但已經無任何突破。去拍多兩套韓城攻略好過

同樣係王家衛既戲，我覺得張國榮演得更好 哥哥勁在每個角色都好似係為佢度身訂造咁，但明明啲人話佢現實性格同個角色完全唔似 (e.g. 何寶榮)
不過梁朝偉都勁

快走

開車

梁朝偉演技一定係暗花
一開波個自信 以為所有野都係自己掌握之中
慢慢中段開始質疑 無自信
到最後崩潰 失控 暴走 淆底
演技正撚到

有無人有睇過新難兄難弟

大美人竟然仲未入嚟？

扑野演技好過吉村卓

好靚仔

係
不可置信
難過
要扮鎮定
有無穿煲呢
自己係警察
同時係臥底
應該點做
跟住點算
好多種複雜情緒炒埋喺幾秒嘅鏡頭入面

在粱朝偉身上，我看到的不是招，是意…

王家衛真係導得好 演員當然都好強
要做到嗰種感覺而唔出戲唔覺得突兀係極難極難
一代宗師兩位嘅文戲同武戲一樣精彩 而且識留白 真係好高水平

哥哥真人同佢演過既角色相似地方其實得好少，例如自戀，貪靚方面可能有，但就算gay都唔代表何寶榮係做自己，完全兩回事

華樣年華
（鄰居比綠帽佢戴，認得出把聲係張耀揚，咁大隻只能啞忍）

2046
（變撚左player，但心底寂寞無奈）

大佬呀！張耀揚配音啫，你估真係張耀揚咩？

如果真係張耀揚，佢搵蔡一傑都唔搞你老婆啦…

純粹想表達佢演到個角色好活靈活現，好似佢就係嗰個角色咁
阿飛正傳都係，冇佢直頭唔會有呢套戲

點解次次講梁朝偉冇人提天下無雙

我個人好膚淺，有靚仔就正皮
全盛時期哥哥、Edison 同梁潮偉
Best of HongKong

不如你講亞洲有邊個好戲過偉仔

無間首梁個頭根本就係油頭毒撚look
但擺係佢個樣到就好撚瀟灑

其實我覺得佢咁老都唔想進軍荷里活，不過無計，而家佢老婆做佢經理人，呢套應該係佢老婆幫佢接

美國版真係輕描淡寫
馬田當咗純黑幫版咁拍

我覺得色戒算係最好
一開頭招牌忍屎無咩特別就番大陸官角色
見番條女嘅喜悅
日本雞竇眼濕濕
特務嘅小心同熬底
最後果幕都好表現到
都有變化

淨係記得同王菲拍

成套戲講咩都唔記得

佢係咪退左休？

如果全靜音可能會好D，觀眾代表咗主角果種唔知點算的心情

加入左marvel universe 做ipman

李安納度輕描淡寫，純粹被嚇親，加眼濕濕

梁潮偉演技一流
喺片場記性超好 唔單止自己嘅對白同走位 連對手嘅對白同走位都記埋
真正敬業樂業

又唔係無嘅…生抽王、宋康昊都好好…不過咁好演技，又咁靚仔就真係好似冇…

康城影帝俾你話到冇演技

重睇啦
就係每場床戲都有唔同感情同層次已經唔係個個做到

益咗湯唯多啲

周星馳同佢邊個好戲啲

睇東成西就就知佢演技好

你講唔講得出佢有邊個角色係演得差？

佢基本上咩角色都演到佢自己個風格出黎

所以我最深刻係床戲 食日本嘢同最尾鑽石鋪
呢套戲我只係睇得一兩次
太沉重，唔睇名邊個會估係拍家庭三部曲嘅李安拍出嚟

Lm

仲有一個連登仇人
梁家輝
雖然係大仆街，但佢都係好戲
不過佢唔係靚仔

咪拍左歐洲攻略

跟傻強好似係出冊之後跟，跟到半路入倪家
韓森就係倪永孝死咗先跟
如果我冇記錯

好唔好演技唔係你講
你見佢攞咁多獎都仲問？

我覺得佢每套戲都係做緊自己
有局限
其他演員嘅局限冇佢咁多

劉嘉玲做佢老母

其實呢幕穿崩唔連戲
㗎的士喺某啲角度無關好門
好離譜

周星馳又係勁好戲，一秒變小姑娘

唔係 車門 咩

呢套強烈推薦去睇
睇完就知編劇嘅重要
成套戲俾咗好多特寫落每個演員度
連梁朝偉都玩唔起啲弱智對白

仲正過周星馳

唔係講笑
色戒每一場床戲都係用黎推動劇情
係表情同細節上表達兩個角色既轉變
連扑野姿勢都係推動緊劇情

兩個都爽
我做偉仔或者做湯唯都得

我記得第一睇亞飛與亞基真係笑到仆街
佢同張學友夾仲好笑過周星馳咖哩辣椒

愛在別鄉的日子見返張曼玉個幕好撚勁
梁家輝又係carry到好多戲路個d黎
可惜呢個Tony Leung撐警

悶到訓著，到咁大個仔都未成功睇完

我睇開郭鋒

行運超人

花漾年華真係睇幾百次都唔厭.......

咁神奇
重慶森林算係王家衞最合家歡果套
8歲至48歲都睇得好開心

重慶森林 旺角卡門已經係王家衛最易入口兩套
咁都頂唔順，應該其他戲都覺得悶

佢真係咩戲都carry 到， 其中一套港產片

死圖

直接睇偉仔個part啦

其實唔識欣賞既人 就會覺得佢無咩演技
識欣賞既 就會見到佢既演技
王家衛係好識拍佢
梁朝偉啲戲 以前比較吸引啲
而家我覺得佢鳩heahea
80-90年代佢啲戲就真係好廣
煠血街頭佢同張學友都好撚好戲
阿飛與阿基搞笑又得
花樣年華又係好好睇
但唔識欣賞 係覺得沉悶😂

香港人對「演技」嘅睇法都幾表面下
成日某某tvb男/女藝人做場喊戲喊得出就叫「演技爆發」
鍾嘉欣、唐詩詠個個都係咁上位
演技唔止係表演情緒激動
最難做嘅戲，正如清所講，係含蓄收斂
當演員唔可以憑大叫大笑大喊表達自己，就係最考功夫嘅時候

梁潮偉做搞笑戲先一流
佢根本就岩做喜劇同輕鬆片
行運超人，地下鐵，每天愛你8小時呢d 搞笑而不過火都唔係易的

鄭則仕，黎耀祥

流氓醫生，型到

吳鎮宇，劉青雲有冇力一戰

Ps:我好鍾意張家輝，但係覺得都未係同一個層次

新紮師兄已經演活咗杰佬，鹿鼎記又演活咗韋小寶，剩係呢兩套已經可以上得神枱

搵條二打六配落梁朝偉到

所以髮型唔重要，都係睇樣，靚仔咩頭都型

做左差唔多十年卧底，入冊到去倪家隔左二三年（六七年前同蕭亞軒分手，第二集落仔開始返倪家），四年定三年前開始跟韓森

我諗梁朝偉係外國人眼中應該係王家衛電影嘅代表人物

王家衛電影係香港電影之中喺外國叫有啲知名度，拍親王家衛10套有九套都係梁朝偉

劈友嗰幕好搞笑其實張學友做戲都正

.......

我反而覺得唔太好笑

楊明最好戲

Cannes Film Festival
2000 Best Actor (In the Mood for Love)

康城影帝原來忍屎就拎到

死返去睇Avengers 呀 Transformers 嗰d啦，睇梁朝偉悶親你呀

木村拍2046都ok吖?

振你老味

東成西就同奉旨溝女先係佢代表作

好想屌王靖雯

張家輝算把啦⋯
大家都係俾面佢以前搞笑
佢做正劇幾出戲下

睇一個演員好唔好戲係睇佢定鏡
表情起伏變化
偉仔係高手黎

依家好難拍返無間道的水準了，對比返都係大卡士的寒戰，真係得啖笑

調返轉頭諗
啲角色唔搵梁朝偉做
仲有邊個可以做得好過佢?

楊明?

有國貨城既戲高極有限

色戒？

淨係一套春光乍泄
果種細膩既感情演繹，真係無乜邊個做到

的確冇，有佢演技冇佢咁靚仔，有佢咁靚仔但冇佢咁好戲

對眼識做戲

淨係講行運超人
望到佢個樣 一路想笑 一路覺得佢好拿型
唔會俾佢個樣局限咗演技變花瓶
又唔會俾佢啲演技破壞佢個靚仔樣 好正啊

原來旺角卡門係黃家衛
而家先知

佢好似得一套同銀河合作，可惜

呢套佢好靚仔

喜劇始終周星星拿捏得好好

喜劇之王、西遊記、食神應該係演技代表作

東邪西毒、花樣年華都好入門

古天樂係咪未同過偉仔拍戲？

春光乍泄其實要比返個credit張震
哥哥同偉仔之間係大放大鳴咁show比你睇

佢同梁朝偉之間d戲果種關係係八分收兩分放
其實唔易

我記得好似有一幕張震係廚房背住偉仔傾計
d微表情係電光之間比咗一個疑惑觀眾
好impressive

巴打識野，廣播劇都有聽
佢幾隻碟既獨白都好撚正
聽出耳油

演技嘅嘢唔係浮誇，運用全身嘅姿態動作
講對白講到出晒面
係佢用一個眼神一個表情已經知佢做緊乜
咁樣先難到最高

以前都以為佢只不過係靠樣
但睇多啲佢有一種味道，一個眼神或者動作就可以carry 到個角色

有聲嘅呢幕

佢地兩個戲裏戲外都frd過打band
默契一流

樓豬係咪鐘意睇洪永城 張振朗個d人黎？

如果巴打就會叫佢睇東邪西毒先
有古裝武俠成份
絲打就可以睇春光乍洩、重慶森林
當愛情片睇都好易入口 劇情流暢

連梁朝偉都被人質疑係咩世界

簡易版東邪西毒

如果你有睇色戒的話
有一幕佢啱啱虐待完囚犯返到屋企照鏡
個凶狠樣
劉青雲都做唔到

康城影帝難道係王浩信張振朗可以相比？

多謝

我公司 d 人扮做嘢仲撚好演技

根本係拍咗齣藝術品出嚟
點知當時啲人用宇宙最強同梁朝偉比，仲要踩一代宗師唔掂.... 好彩呢個post 多識戲之人。

講返，要演啲情感爆棚，喊苦喊忽嘅戲反而對專業演員難度不大，但要好似朝偉咁，好細微好生活咁引觀眾入戲先最難。（有時啲連白都無，佢淨係用幾個微表情就交代晒一切）

梁朝偉色戒入面做易生

果種深藏不露既淫相表露出嚟果下

唔係人人handle到 稍一不慎就會over

達叔個外父角色幾正氣

梁朝偉：正，有女屌
湯唯：正，有得畀梁朝偉屌

色戒先正 但個個剩係留意扑野位 唉

我都係因為「色戒」對佢改觀

色戒聽湯唯唱歌手震個下真係世界級

睇春光乍洩啦

當年柴九都係靠情緒爆發上位
可能好多人覺得要演到好激動嘅情緒先算好演技

演技真係好睇，但春光乍泄佢唔係蛋撻頭，睇落硬係好似差咁d嘢咁

幽助/比達/亂馬/花輪同學/西遊記旁白

玻璃樽扮gay佬
同係𨋢口場打鬥
谷德超話佢睇過武指排完就埋位做
仲有任言齊第一次拍戲
交唔到戲, 都係靠梁朝偉帶

春光乍泄對住個錄音機果段

淨係黃秋生入𨋢前句喂都贏撚左啦

呢套成日喺fb 睇睇下片有d page upload d cut scene
每次都忍唔住睇晒唔會飛

佢d喜劇好自然
真係被低估

梁家輝戲路好廣
每種都做到味道

賭神2 、至尊三十六計之偷天換日嗰種on9
D江湖片嘅霸氣心狠手辣再加少少私下嘅柔情
仲有好多

但撐警不了

被歌唱事業耽誤嘅影帝級人馬

拍咗呢套大收
後面先有錢俾佢燒

差d蝕到俾人斬撚死

香港第四個好戲嘅應該係劉青雲了
雖然都好似爭咁d

可能劉青雲少d 深沉慢版嘅戲show演技？

好多鬼睇完馬田版覺得好睇，再睇劉偉強版就覺得馬田版不外如是。馬田咁多原創經典，拎奧斯卡竟然要靠翻拍食糊都幾諷刺。

同意樓主，又唔靚仔戲又屎，全部靠運氣紅

記得有人話過劉青雲成日覺得自己係梁朝偉
梁朝偉就覺得自己個樣係劉青雲level

感覺應該幾尷尬，拍咁多shots一陣軟左又要整返硬，又唔用得口。

得罪講句 我覺得全香港最好演技一定係梁朝偉

佢已經上到神枱
咩劇未拍過
當見識吓荷里活製作模式都幾好

係咁㗎啦
靚仔就話佢有演技
靚仔就話佢唱歌好聽 eg張國榮
真係有演技嗰啲又唔撚講 嗱我比到例子㗎 不過實俾人屌
觀察左好耐覺得詹瑞文演技真係好
好多表情其實佢做到位
至少佢做嘅表情係好難模仿 唔信你自己試吓模仿佢其中一套戲
仲要人哋真係演藝學院出嚟 唔係啲乜春野靚仔靚女求其俾支咪佢唱歌或者做戲

仲有喋血街頭

發哥？秋生？

仲有新難兄難弟

好撚好笑

我都正想講呢幕，不過班小學雞應該未睇過架啦

Hero

咪吹奏啦
咁撚普通發呆都可以比連登仔吹到神級
完全係國王的新衣

我反而覺得個音樂同flashback 都配合得好好喎

好多人睇扑野果陣都忽略哂佢地既演技

真 時勢做英雄
不過冇獨立思考嘅連登仔不願面對
現代版國王的新衣

Inception 佢老婆死都演得好神

劉德華呢？

新beyond

填海華咪仲局限

其實Leonardo邊忽好戲
佢拎oscars個屆Eddie Redmayne吊打佢，如果唔係無得冧莊一定係比丹麥女孩
佢根本就係hollywood牛華，用力過猛

Catch me if you can個陣演得好自然
之後係用力咗 不過又唔會話唔好戲

有一幕幫佢按腳

好

睇吓Shutter Island
舊啲 what’s eating gilbert grape

發仔好一般
純粹英雄本色有型而已

牙華係能力局限
佢係比個人經歷所局限

Grape 扮弱智做得幾好

香港神級演技：秋生，朝偉，星爺
第一級：梁家輝，劉青雲，吳鎮宇，萬梓良，秦沛
發哥根本就係過譽
劉德華一直都唔識做戲啦

曾志偉都係第一級

點睇林家棟？

😐sorry
漏咗哥哥張國榮都係第一級

我覺得係次一級囉，同張家輝差唔多
但我覺得好過發哥劉華

暗花

我都想知

佢拍返電視劇比較好

其實我最愛朝偉做搞笑戲

東成西就！

正想講呢套

=：我勁唔勁呀？

佢機場特警發揮得幾好 陽剛得黎帶點幽默

想知你覺得邊個香港演員真係有料到
願聞其詳

Brad Pitt 買左傷城版權十幾年都未拍

偉仔華人史上最好演技都不為過

有無睇過和平飯店同監獄風雲先

唔好用近年果幾套做標準

智叔都唔講

L

佢同牛華一樣係一條分界線
演得好過佢叫好，差過佢就叫差

睇過啦佢唔係冇演技，只不過喺好戲個班人入面睇顯得普通，就好似華爾街之狼佢同matthew mcconaughey 個場戲，睇得出差別啦

當Dicaprio要拍嚴肅戲得三個表情識做

妖 呢個唔係假膠黎架咩

其實佢做笑片好好睇
超時空、新難兄難弟、呀飛與呀基、風塵三俠

好似係臨時加落去，本身無？

韋小寶做得最似係佢

痴線 張國榮都係得第一級
梁朝偉好多野學佢

仲有東成西就入面嘅歐陽峰同洪七公

同埋Jesus christ

初戀無限次都識，你地年紀一定唔細
當年呢套同 戀愛1/2 真係J 到出血

電視圈係靠情緒靠金句就係 演技大爆發

睇梁家輝要睇 黑金，扮貪污議員入型入格到...
戲入面填海華又係做華dee

蝕到koei 仆街

唔使多講
重慶森林 偉仔王菲果part 已經成為經典
外國cc 藍光版2手都炒到 千幾二千蚊 就証明有料到

笑片就睇 奉旨溝女 啦
佢同張衛健好笑到仆街

冇，連哥哥、撐警家輝、生抽王 都未夠抽

見到人跳樓你個樣咪又係咁
佢一拍啲多嘢講嘅戲就食屎
同劉華一樣 要演啲唔多出聲嘅戲 木起個樣

屌睇到一半噴左兩行鼻涕出黎

個人覺得梁家輝廖啟智呢兩個好撚超班

Hi 張振朗

未拍過片或者無留意開自己表情嘅人唔會知，要控制到一顰一笑，一個眼神一個動態都控制自如，難度係無法想像，更甚王家衛好鐘意靜態大頭無或低背景音樂，每個神態喺大銀幕前無限放大，少少嘅唔自然都會非常突兀，真係好高境界，亦都係點解王家衛嘅戲要磨咁耐先拍完。

2046啲親熱戲都好睇

AA+

廖啟智不了
唔知由幾時開始佢啲戲又係得幾個樣

下？佢好百變喎，乜角色都難佢唔到

佢的確係做乜戲都同一個忍屎樣
陳錦鴻d fd

依前就係 做大東瓜係幾得意嘅 門徒都幾好
套選戰之後開始 無論拍劇拍戲 一到啲嚴肅位 就一定會整起同一個樣

但係咁多年電影都係上唔到大台 擔唔到正

我都搵唔到，唯有買碟

我見話6月出4K花樣年華
唔知係咪真

#240

咪同陳國邦一樣有戲無勢 無主角運

梁朝偉最勁係拍文藝片同拍笑片都得，無乜包袱(起碼舊時係)

咁好唔好戲唔代表做唔做到主角嘅

其實現實生活有冇人會咁嘅樣同人講嘢

呢套冇睇，個gif個樣又係鳩左d

但印象睇親佢既戲都覺得佢好好戲，佢既劇真係冇乜睇過

當年我都睇到眼突 記得好多人都講奧斯卡唔想俾人連攞 但Tom Hanks 90年代咪試過

劉華做得唔似劉華 會唔會係得門徒

杜sir 鏡頭下既填海華都ok
例如 暗戰，歷古歷古

童夢奇緣扮細路都OK嘅

雷洛傳算唔算？
起碼唔係齋chok
又開頭忍住啖氣到之後不可一世都表現到出嚟
不過之後套套戲只要係做強勢角色都係做雷洛

大呀達明嗰part係幾做得幾好 不慍不火
但呢套嘢做得最好係秦沛 劉華同佢對手幾場戲都俾佢壓到

莊文強講過係第一集拍得好同收得先有第二集
第二集突登夾返第一集啲劇情姐

你睇多次雷洛傳先啦
雷洛先最劉華
你睇下佢d轉身同做手啦
以為自己行緊cat walk

我以前都係咁諗, 但睇完血鑽改觀